# Copyright (C) 2025 Mesh Research Lab
# This file is distributed under the GPL-2.0-or-later.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Linked Open Profiles 0.3.2\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/plugin/linked-open-profiles\n"
"Language-Team: MSU Translation Center <translat@msu.edu>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"POT-Creation-Date: 2025-04-01T20:41:58+00:00\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"X-Generator: WP-CLI 2.11.0\n"
"X-Domain: linked-open-profiles\n"

#. Plugin Name of the plugin
#: linked-open-profiles.php
msgid "Linked Open Profiles"
msgstr "Linked Open Profiles"

#. Plugin URI of the plugin
#: linked-open-profiles.php
msgid "https://github.com/MESH-Research/linked-open-profiles"
msgstr "https://github.com/MESH-Research/linked-open-profiles"

#. Description of the plugin
#: linked-open-profiles.php
msgid "Display public profile data from multiple ORCID profiles"
msgstr "顯示ORCID資料上的數據"

#. Author of the plugin
#: linked-open-profiles.php
msgid "ebengran"
msgstr "ebengran"

#: build/index.js:1
#: build/view.js:1
#: src/markupfunctions.js:55
msgid "Biographical Information"
msgstr "個人資料"

#: build/index.js:1
#: build/view.js:1
#: src/markupfunctions.js:218
msgid "Given Name"
msgstr "名"

#: build/index.js:1
#: build/view.js:1
#: src/markupfunctions.js:231
msgid "Family Name"
msgstr "姓"

#: build/index.js:1
#: build/view.js:1
#: src/markupfunctions.js:244
msgid "Credit Name"
msgstr "信用名稱"

#: build/index.js:1
#: build/view.js:1
#: src/markupfunctions.js:257
msgid "Other Names"
msgstr "其他名字"

#: build/index.js:1
#: build/view.js:1
#: src/markupfunctions.js:309
msgid "Websites & Social Links"
msgstr "網站及社交媒體鏈接"

#: build/index.js:1
#: build/view.js:1
#: src/sections.js:147
msgid "Biography"
msgstr "簡歷"

#: build/index.js:1
#: build/view.js:1
#: src/sections.js:148
msgid "Include Biography"
msgstr "包含簡歷"

#: build/index.js:1
#: build/view.js:1
#: src/sections.js:157
msgid "Distinctions"
msgstr "區別"

#: build/index.js:1
#: build/view.js:1
#: src/sections.js:158
msgid "Include Distinctions"
msgstr "包含區別"

#: build/index.js:1
#: build/view.js:1
#: src/sections.js:167
msgid "Education"
msgstr "教育"

#: build/index.js:1
#: build/view.js:1
#: src/sections.js:168
msgid "Include Education"
msgstr "包含教育"

#: build/index.js:1
#: build/view.js:1
#: src/sections.js:177
msgid "Employment"
msgstr "就業"

#: build/index.js:1
#: build/view.js:1
#: src/sections.js:178
msgid "Include Employment"
msgstr "包含就業"

#: build/index.js:1
#: build/view.js:1
#: src/sections.js:187
msgid "Fundings"
msgstr "資金"

#: build/index.js:1
#: build/view.js:1
#: src/sections.js:188
msgid "Include Fundings"
msgstr "包含資金"

#: build/index.js:1
#: build/view.js:1
#: src/sections.js:197
msgid "Invited Positions"
msgstr "邀請職位"

#: build/index.js:1
#: build/view.js:1
#: src/sections.js:198
msgid "Include Invited Positions"
msgstr "包含邀請職位"

#: build/index.js:1
#: build/view.js:1
#: src/sections.js:207
msgid "Memberships"
msgstr "會員"

#: build/index.js:1
#: build/view.js:1
#: src/sections.js:208
msgid "Include Memberships"
msgstr "包含會員"

#: build/index.js:1
#: build/view.js:1
#: src/sections.js:217
msgid "Peer Reviews"
msgstr "同行評審"

#: build/index.js:1
#: build/view.js:1
#: src/sections.js:218
msgid "Include Peer Reviews"
msgstr "包含同行評審"

#: build/index.js:1
#: build/view.js:1
#: src/sections.js:227
msgid "Qualifications"
msgstr "資格"

#: build/index.js:1
#: build/view.js:1
#: src/sections.js:228
msgid "Include Qualifications"
msgstr "包含資格"

#: build/index.js:1
#: build/view.js:1
#: src/sections.js:246
msgid "Services"
msgstr "服務"

#: build/index.js:1
#: build/view.js:1
#: src/sections.js:247
msgid "Include Services"
msgstr "包含服務"

#: build/index.js:1
#: build/view.js:1
#: src/sections.js:255
msgid "Works"
msgstr "作品"

#: build/index.js:1
#: build/view.js:1
#: src/sections.js:256
msgid "Include Works"
msgstr "包含作品"

#: build/index.js:1
#: build/view.js:1
#: src/components/LoadingSpinner.js:10
msgid "Loading ORCID Data"
msgstr "ORCID資料加載"

#: build/index.js:1
#: src/components/DataBlockInspectorControls.js:95
msgid "Customize Items"
msgstr "自定義項目"

#: build/index.js:1
#: src/components/DataBlockInspectorControls.js:146
msgid "ORCID iD"
msgstr "ORCID iD"

#: build/index.js:1
#: src/components/DataBlockInspectorControls.js:156
msgid "Apply"
msgstr "應用"

#: build/index.js:1
#: src/components/DataBlockInspectorControls.js:175
msgid "Please provide a valid ORCID iD."
msgstr "請提供有效的ORCID iD"

#: build/index.js:1
#: src/components/DataBlockInspectorControls.js:195
msgid "Sections"
msgstr "部分"

#: build/index.js:1
#: src/components/DataBlockInspectorControls.js:214
msgid "No items detected."
msgstr "未檢測到結果"

#: build/index.js:1
#: src/edit.js:138
msgid "An error occurred while fetching the data from ORCID"
msgstr "從 ORCID 取得資料時發生錯誤"

#: build/index.js:1
#: build/view.js:1
#: src/edit.js:156
#: src/view.js:109
msgid "Please provide an ORCID iD"
msgstr "請提供ORCID iD"

#: build/block.json
#: src/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Linked Open Profiles"
msgstr "Linked Open Profiles"

#: build/block.json
#: src/block.json
msgctxt "block description"
msgid "Display public profile data from multiple ORCID profiles"
msgstr "顯示ORCID資料上的數據"
